唔識波就咪撚扮專家啦，好撚煩啊。

克羅地亞 除左小組賽踢過隊阿根廷
對過乜嘢勁隊啊？點贏得光彩啊
唔撚好用Russia Denmark England 嚟講啦

克軍每場90分賽都砌唔掂對手
係佢地唔掂啫
咪撚幫人打啲無厘頭飛機
講乜踢足120分鐘都咁好體力

法國勁 90分鐘搞掂人 咪唔使踢咁耐囉

話法國打防反可恥
痴撚線
踢波一定要打控球？
德國控球控足全場啦 咁墨西哥南韓又唔光彩啊？
法國球員跑得 速度高 咪打防反囉 善用優勢

又話法國好彩 靠12碼 烏龍波
屌 又唔見克軍有烏龍波入 有12碼？
講技術 法國都高成班波啦
禁區入面 張開雙手 個波打到你 都屌黑哨

唔係話克軍渣 只係唔夠法國打
啲連登仔 平日唔睇波 世界盃又湊熱鬧
講埋啲歪理 以為自己鋤強扶弱好威威

屌 咪撚煩啦 忽然球迷 你識條鐵咩

坦白講呢隊克羅地亞仲差過16強既阿根廷, 果場兩隊對攻精彩到, 克羅係法國面前根本埋門能力都欠奉, 只能夠講克羅真係好彩條線靚到仆街, 冇靚線既話16強其實都出到局, 反觀法國真係一路擊敗列強 實至名歸 根本唔洗走線, 盲撐克羅真係應該停止 柒夠

克軍唔係差
但唔夠法國踢囉
輸係技不如人

同法國條線互換, 克仔16強出局唔出奇喎ching, 阿根廷16強打得返水準

如果有返賓州馬 應該唔只4球

樓主根本唔識足球為何物

唔緊要，過咗，世界盃就冇人會再同你傾

岩牙

根本法國睇住你黎食
克羅地亞淘汰賽場場踢到120分鐘
一開波仲要禁制狂攻 唔輸柒波下半場都無力踢啦
輸埋2球柒波仲要心理上都收埋皮

老虎撚膠都甚少派
你話邊隊好彩？

後備根本冇人可以換
場場踢120分鐘呢件事變大缺點
輸一球own goal 都算
輸埋球12碼個龍門都呆鳩埋
後面個兩球有心接點會飛都唔飛下
入4球ok 係難追，但你踢開逆境波都唔撚係決賽先放棄掛
結果最後30分鐘都唔知踢緊d 乜，分組賽都有精神過呢場

你咪又係扮專家，好撚煩啊

遮哂點飛

第一球就遮哂
第二球就睇住個波飛過左先慢慢撲埋去
信心問題啦

睇波睇得多人少少就扮曬專家屌鳩人
講都唔比人講，惡過馬撚啲足波撚
世界盃係世界盛事，人地踴躍啲就話人地忽然球迷
會唔會覺得自己嘅心態好嘔心？

見到ig成堆忽然球迷話想喊
笑撚死

比利時都可以撳住克嚟砌

但比利時季軍 克羅亞軍 幾撚諷刺

你未又係睇唔出克點解輸
扮專家

多得JJ球波，走缐失敗

所以除左實力仲有好多因素，克羅真係有哂天時地利，決賽終於對一次強隊就露哂底

你咪又係另一個道德高地上既馬後砲專家

普巴mom

關道德高地咩事？

自從冇搞髮型之後正常好多

樓主下屆落場踢

防反唔可恥，插水插到MOTM就真係可恥啦

未遠要踩住人上，為自己判斷是非既觀念標準爭取成為最高真理。香港人最鐘意自己人打自己人

道德高地係咁解?

決賽成隊冇哂力
連摩迪拉傑迪傳波都傳唔到位
咁都冇得比你拎黎講

自己google

岩呀Ching
法仔平日唔做野就係屌女

身體同心理質素good到漏啦
克仔平日要諗點番工搵食，邊有得比

唔係話唔俾人講，無人係一出生就識睇波
我當年都係由忽然球迷轉做足球狂迷

唔識睇波唔緊要，唔識咪學囉
問題係有班人連波都未識睇就出嚟學人講波呢
仲要扮晒專家咁但係講啲嘢係錯撚晒，咁點解唔屌得？

扣埋幾球派膠波都贏2:1 啦

正常咁屌得，但啲意見足波撚唔啱聽就開始屌人地忽然球迷，扮專家
好奇怪，又要笑籃球係玩具，人地參與下你足球盛事又串人唔識咪亂講

忽你老母

完全同意
屌人忽然球迷都理解 不過真心煩
睇下樓主講嘅嘢 得啖笑
睇波不嬲有唔同觀點
自己有波齡就講得 其他人講就忽然撚

支持下冰島又話忽然球迷，冰島咁嘅技術唔值得吹捧
支持下日本又話輸比比利時好正常，唔明啲人係度失望啲乜

冇架啦
講啲唔岩班老屎忽球迷口味嘅嘢都叫忽然球迷
晒氣！

忽然球迷係最低賤既生物
樓豬屌得好！

樓豬同一班波台生滋狗 咪又係忽然球迷 , 你地扮乜撚野啫。 明明之前成班狗淨係c7 美欺， 依家就出哂嚟話 包皮包皮， 無恥到你地呢

班忽然球迷狗你睇波唔撚緊要呀 睇你還睇呀
少少野又黑哨 又無體育精神 我屌你班垃圾老母臭西呀

有睇波都知包皮勁
Btw 睇開波都叫忽然球迷，你老豆屌開你老母都叫忽然老豆啦，仆街仔

前之嗰啲我唔講，亦都唔清楚咁多，但係今日盲撐克羅地亞啲人講嘅嘢真係好撚好笑喎
乜撚嘢叫法國贏得唔光彩

Own goal嗰下都算啦，十二碼嗰球真係on撚9
條友隻閪手好明顯伸咗出嚟拍中嗰波，仲要嗰下法國係有機會入波，佢完全無收手之餘仲要阻止咗個入球機會，點解會唔係十二碼？ 仲要屌鳩人黑哨，球證唔判十二碼就真係黑哨啦

仲有班人屌鳩法國打防反
大佬呀，人哋打防反係戰術嚟，籃球都有戰術啦
法國之後入嘅嗰兩球好明顯係靠防反戰術入嘅
即係人哋戰術成功啦

你話我哋班足球撚串人唔識咪亂講，你試下入去啲籃球post亂鳩咁講睇下會唔會俾人屌？

pogba 成2 米, 到底點先可以遮晒

未撚踢世界盃前已經成億轉會費去PSG啦 ON9
夠撚你無恥咩 早幾場就幫冰島屌格仔 過幾場就支持格仔熱血好波

結論就係英格蘭真係好廢

都係個句 如果班忽然球迷係真心討論既邊有咁多手足屌

問題係堆柒頭忽然球迷一律都係呢種水平呀嘛
包皮隱形都夠膽講

agger, 睇世盃真係要考牌

威喇威喇知你sick ball 喇
利申：廿年睇波經驗都唔夠你睇波睇一兩年咁識睇

邊隊勁D就唔講啦, 大家自有公論
但連選擇支持邊一隊都唔俾, 仲話人支持果隊就係扮專家忽然球迷
呢D真係惡過共產黨
要全世界都支持公認強D果隊咩?

支持你，Luis Suarez，Iker Casillas同Arsene Wenger呢啲垃圾識鬼睇波咩，12碼唔應該判都講得出

死都可以拗翻生
幫被克羅地亞打敗既國家 出氣

不如你搵埋支持判十二碼嘅人先？

依家好似講緊啲
支持克羅地亞
但輸左又講埋啲on9野個班

同阿根廷交換？叫阿根廷贏到克咪有得交換

屌法國嗰班應該買左唔少克羅地亞
睇住格仔個賠率係咁跌
我真係恭喜你呀

咩戲

屌世界杯前又唔撚見咁多人撐法包

撐下克羅地亞但就話人忽然球迷

我撐開荷蘭咁係咪要成個世界杯熄左部電視唔撚睇？

克羅地亞小組全勝首名走線可恥，應該好似美欺隊咁走線打法國證明自己

唔係話唔俾人選擇支持邊隊
而家係屌係有啲人見自己支持嘅嗰隊波輸咗，就係咁屌對家咁踢法唔應該贏，啲理由仲要好撚on9
但係又唔諗下點解自己嗰隊會輸波，淨係識不斷抹殺對方嘅努力

會員挫敗那時記住嗎 有冇廉恥？

又係你呢條on9
被人捉到勝利球迷就收皮啦好心

唔好意思
法國 克羅地亞 邊隊強邊隊弱其實無乜好拗既餘地
只係一堆忽然球迷淨係識得盲撐弱隊好噁心
弱隊輸係意料中事但係個個係度屌話唔光彩黑哨好鬼肉酸
明明法國一路以黎場場都贏得好有說服力

鍾意M子摩迪係咪唔撐得呀？

嘩....你真係戇鳩架喎

樓主點止係足球專家
Sp專家添啦

最好笑連own goal都吹到贏得唔光彩
屌你老母以後own goal計入嗰隊得分好唔好呀
格仔自己柒拎嚟笑法國 好撚肉酸呀忽然撚

又唔好係咪都屌 雖然克羅地亞條線相對易打好多 但對法國依場 克羅地亞啲球員高壓迫搶有效果 射門次數又多過法國 只係把握力差 射十幾球得四球中龍 造就唔到入球 相反法國防反速度快 雖然射門少 但憑著幾個入肉攻勢入球贏波 還有法國本身球員質素較高 又有新血 所以睇好法國下屆再奪冠

前西班牙國門卡斯拿斯對球證皮塔納的判罰表示了不滿：「又一次錯誤！比列錫無法去掉手臂。馬杜迪想要頭槌，結果判斷失誤，未能頭槌。比列錫碰到了皮球，對我來說，這不是12碼。」

所以話有啲老屎忽真係好撚on9
自大到，自己睇多幾年波就9up當真理
其他人有意見唔啱你心水就係忽然球迷，唔識波
咁卡斯拿斯係咪又忽然球迷？

運動呢家野不嬲個個有唔同睇法
你唔同意可以攞理據去反駁
但係一黎就攞副高高在上既老屎忽姿態，當自己最識波，真係同廢老一樣咁惡心

最撚慘係啲fd幾乎全部都撐格仔
然後全部都盲撐 就算平時有睇開波都係咁
雖然我撐法國
但橫睇點睇輸頭兩球都係自己柒
要講-6 格仔第二球都係負番黎 咪又係個龍自己柒
老實講盲撐有極限架 好明顯實力係高一班

Ching 踢得多波都唔代表佢嘅意見一定啱啦
睇球例啦

咪撚嬲啦 你都攞慣亞軍架啦
嗰球12碼唔畀就真係黑哨喇

法國明顯勁過格仔

就係人地咁撚廢都亞軍 你吹撚脹？
樓主輸撚左好多錢 ？

覺
班人肯定一個月前都唔知克羅地亞係邊同有咩人
突然做晒克羅地亞球迷
真係覺得好撚好笑
又話果球掂手唔應該12碼
屌你影響左個波個軌跡啊
下屆又無人提呢隊波了

利申：覺得克羅地亞好波但d忽然球迷好嘔心

講嚟講去都係得幾個話唔應該判十二碼，有無啲重量級球證話係唔判？

無可否認卡斯拿斯係識踢波，仲要好勁，但佢始終係球員嚟，對球例一定無球證咁熟悉。

你睇完FIFA球例之後再諗下嗰球係唔係手球啦

根據FIFA 17/18 球例第十二章：犯規及不檢行為

手球
當球員牽涉蓄意以手或手臂接觸皮球的情況時。

必須考慮下列因素:

一. 手部移向皮球(並非皮球移向手部)

二. 對方球員與皮球的距離(未能預計的來球)

三. 手部處於不必要的位置，屬於犯規

四. 以手中持有的物件(例如‥衣服、護脛等)接觸皮球同樣被視為犯規

五. 用擲出的物件(如球鞋、護脛等)擊中皮球被視為犯規

我話嗰球係手球係因為：

一. 嗰球手球好明顯係佢隻手拍落粒波到（符合一）

二. 佢喺正法國球員斬粒波入去嘅路線上，佢都知粒波嘅路線，而粒波又係突然改變方向打落佢隻手到，即係嗰球唔係未能預計的來球 （符合二）

三. 佢隻閪手好明顯係喺不必要位置伸出嚟，正常禁區擋波應該盡量將對手收喺身邊 （符合三）

咁你又點解覺得嗰下唔係十二碼？

呢句真
上半場已經全場迫人
你以為自己超人
可以迫足全場
跟本佢上半場比人先入一粒個下已經輸左

連登鍵盤毒撚話隻手自然反應黎
心諗, 你班小毒撚踢fifa就叻, 隻手明顯到咁都叫自然反應

係遮左個出腳時機，你第一日睇波？ 怱然球迷就係你依種人

你唔鍾意咪block撚曬佢地
佢地開post 煩一輪
你地又開post 煩多輪
你地煩唔撚煩呀
係要特登開post tag人忽然球迷
係喇你出世就係球迷好叻喇
其實你地再係咁開post講
最後咪同佢地一樣咁撚煩

成班友輸錢係到嘈

lovren真名上連登冇人信

你又入黎屌

你自己又唔block樓豬?

我咪又入蒞睇下咩偉論咪block囉傻鳩
一日到黑搵地方表現自己
有冇咁撚無聊呀你地
不過你地廢中廢青生活係咁
都明嘅

其實人膠唔關係咪忽然球迷事
睇開波嘅都可以咁on9搵野賴

都唔知佢守龍係想撲個波定撲普巴

法國90分鐘砌底阿根廷烏拉圭比利時
克羅地亞對丹麥俄羅斯英格蘭場場加時
雙方實力已經好明顯
撐克羅地亞唔係唔得，唔好走出黎屌人地勁先得架嘛

好high呀~

講真啦 法國出兩隊都可以决賽碰頭

根本唔同級數
只不過估唔到 克禁住黎踢姐

濕晒啦你

平時唔睇波係到支持埋塞內加爾，瑞士瑞典好似好撚識波咁

法國比利時其實當冠軍賽睇都得